政府可以用緊急法立蒙面法了

1542 #高等法院 #禁蒙面法 #緊急法
高院裁定政府可引用緊急法訂立禁蒙面法
#有線

佢唔用吹咩